我戀愛上有好大問題！

話說我就係巴打黎既
咁早排有個新入職既同事係TB黎
望落去又幾得意
如果我同佢一齊左
咁我究竟係同緊男仔拍拖定女仔拍拖？
算唔算出櫃

你溝到先講依句啦

創意台

到時會唔會比佢屌返轉頭

我應該插佢邊個窿

磨豆腐嗰陣係用龜頭定係用春袋